發覺有好多人分唔清「撤」同「撒」字

不撤不散

罷工都有好多人打擺工

「撤」同「徹」都係

不撒不撤不散

打擊更令我堅強

墜胎

仲有
引咎辭職
唔係
引疚

撤雅人生於這個地方

打錯啫

林鄭緩兵之計等援兵！

撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒撤撒

見到啦

永遠懷念肥c